7/28 前線紀錄片《手足》

各位睇睇段片先
前線對唔住，屌咗你地
因爲我真係好愛好愛你地，唔想你地出事，唔想你地比人拉

光復香港....

光復香港 時代革命

留名聽朝睇

好撚勁呀你地